南華早報評選2017年45齣香港（合拍）電影排名（由爛到佳）

原來今年都有搞，那年夏天、白色女孩、女士復仇包尾，
明月幾時有榜首，3名外都無乜好講，唔包獨立電影、偷步上映

個背景係黑色啲字又黑色...
應該係我開咗連登個黑鮑mode